(澄清) 利澤樓c3 1837室係無辜架 利澤樓c3 1837室係無辜架

我係回應緊下面呢個po

(已fc)昨晚扔鏹水疑兇住利澤樓c3 1837室

想澄清返
住係1837室嘅人係我婆婆，同緊個賓妹住
我哋親戚全部都係深黃，
本身今晚我哋一家人仲諗住一齊上我阿婆到食飯
依家無啦啦被人屈扔鏹水，仲要今日d狗上埋嚟，依家我啊婆好驚
我啊婆今年已經九十幾歲，上次立法會仲俾我哋說到去投許智峯
求大家幫推以正視聽

唔係想話分化，但係無憑無據就話已fc究竟係想點

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

貼你同你婆婆係1837室門前合照pls, 要有門牌

咁你都要證明自己吓自己清白先啦

最起碼寫Lihkg id 加個地址信啦

搵封信有地址貼username咁簡單都唔做？

無憑無據就話已fc究竟係想點

一早講左fake news, 假FC 係會攪散個運動
不過連登仔好惡, 會屌番你轉頭話你FC 撚搶光環.

幫你推
唔好殺錯良民

共產黨, 證明自己清白

信咪得

真 唔係大家信唔到

我信你
但最好比返證明啦

咪撚再放流料，屌你地老母，唔肯定就加多個 『唔肯定』。

隔離po有人叫人fc清楚，唔好搞錯人，有條撚樣就不斷屌，話fc係光環、搞錯同路人會理解.....真係on9。

而家有片 數埋係呢到 你話唔係 又咁黃 證明下都要掛

點知佢證明個post係咪真？

原本個fc都唔係真 做咩要逼人出黎fc?

有無人上門同婆婆道歉 嚇親人

唔係話唔幫樓主 水電煤遮名影個地址寫名證明下 常識bro

搵咗民主黨幫手，已澄清

求大家幫推

Push

鬼撚到

有冇諗過會搞到自己人
唔fc就屈咗人先，你同藍絲有乜分別

究竟有幾多人住係單位到

Ok 推你呢個

今日我都會去鴨脷洲問下阿婆又無咩線索
我同大家都好嬲，不過火還火唔好殺錯良民

連登仔話fuck check左喎

推

tui

話fc 左果班撚樣咩事呢

推
婆婆唔好驚

頭先睇到了 樓主頂硬上

推呢個

求大家唔好亂用"已 fc" ...

pish

幫推

pish 唔好屈到手足

1837自守啦

起咗底，明哂

ish 唔好屈到手足
FC by 泛民柴文瀚fb

pish 唔好屈到手足
FC by 泛民柴文瀚fb

唔係得婆婆同 賓妹？
邊個打機

竟然有狗去調查？我唔多信

請大家幫推

Pushhhh

你話婆婆同賓妹住 但內文寫單位入面仲有對母子?

咁邊間先係真凶

撞

寧枉勿縱
真係同警畜同化到一撚模一樣

點解到依家都係唔識fc

明明個個post都好多人留言屌佢假fc

仲係正多過負

做得泛民義工，一定係黃絲。
點都唔會掟通渠水，去搞同路人。

片呢？

唔好扮了..屌你..寫自己連登名同門牌出黎證明..會唔會係你啊婆呀?

痴撚線，你話唔係三毛我都唔撚信，成個大陸咁，亂砌人生豬肉，要搵證據去證明自己無罪，而唔係去搵證據去證明人地有罪

推呀

咁係佢自己出POST 話自己無罪呀嗎..事實有上到去又唔係WO.點呀而家門牌都無張..你老味我講咩你就信咩

push
好憎人9 up話已fc
寧願你老實話未fc，等大家求證

寧枉勿縱？你大陸邊度鄉下？

搵封信 連埋用戶名 擺上黎
好難？
而家你要求人信你 但你唔比證明

完全封鎖
單機啦垃圾5毛P牌

咪就係 我都知好多人好心急想拖強水老出嚟打

但冇任何證據嘅時候就拖出嚟打咁同中共有咩分別

同只要議員報驚拎cctv睇就知 又可必急得一時

再者 呢區嘅區議員真係唔做野 嚟緊11月佢仲驚過你

陳堡明都出左黎幫手澄清
大家就繼續搵個真兇出黎
唔係1837呀 今日唔好搞人喇

你大陸住？

如果係賓妹掉呢？

咁同濫捕有咩分別

個風氣真係好撚奇怪
唔係fc果個人去證明佢有證據，而係當事人要證明自己唔係？
乜撚野事呀連登仔

幫推 唔好嚇親婆婆

我推你上去

而家D人講左FC+個ed就當係
好多弱智唔識分辨事非, 如果係真希望樓主家人冇事啦

有民主黨人fc

你班撚樣都羅范椒芬有咩分別

開post嗰條友認住佢
三毛藍絲屈黃絲

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

做到狗未啊

P牌仔，有冇證據係依個單位做

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

［熱門無嘅？］913中秋佳節

有證明eg信封 老人家手？

有冇現場手足講吓，咁鏹水係前後掉兩次？ 定一次過掉一次？

應該要追查放料人!

up

Push.

又有罪推定又寧枉勿縱...
上左腦呀你地?......
查清楚先啦

依家請咗半日假，去緊鴨脷洲舒緩佢老人家情緒
我啊婆唔係好識寫字，如果真係要咩放上黎先信既話我再諗諗辦法

明白今日2000圍

明白今日2000會圍邨，求大家高抬貴手，我啊婆頭先喊曬口咁打畀我

如果有證據我哋一定信你

同你婆婆講聲中秋節快樂

佢點知有人圍？

其實大部份手足都相信你
最好今晚搵埋區議員出黎一齊再澄清多次
費事老人家再受到不必要既滋擾

你on撚9

一早見到隔離po都知伏啦 負評左一早
出聲又比膠化屌 連登仔on9

見到好多block撚左既mon po9

多謝你
其實詳情我都唔係好清楚
知道尋晚發生咩事之後仲諗住今晚上啊婆度順便落街幫下大家手
我都唔知民主黨 實質有幾重視

搵真兇

前後掟左兩次

已fc呀 幫你呀婆叫外賣

依度好多隻鬼俾我block 呀

On9仔祝您俾人屈

成班連登仔企係門口唱願榮光
你都咪話唔爽呀

攻15 16 1737?

( Show Blocked User - 排斥P牌你我有責 )

仆佢個街,掟漒水條撚樣真係累街坊,害撚完人仲要累埋街坊幫佢食死貓,全座一齊緝兇啦,唔係分分鐘燒埋其他人

屌你老母blocked

手足冷靜 好多鬼出現
未FC唔好一口咬定 唔好俾真兇逍遙法外

有網軍散佈假消息,誤導手足,—定要有實質證據先好相信,還請連登朋友要有獨立思考.

問左兩次 樓主都唔答

樓主做咩唔回應呢條問題

咁即係方向好大機會係 17樓 16樓 15樓 14樓 13樓 嘅37室掉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Sorry 睇漏
我啊婆，啊叔同嗰賓妹一齊住
我啊叔都係蘋果做咗證清：

果個post條撚樣擺到明係專登放流料等人炒車

條友係出哂名既三毛狗

明顯係對家玩散播謠言想我地搞自己人....

喂有咩理由blame the victim
唔係應該叫之前ＦＣ果個人俾證據咩

屌你成班一早block 哂既打手ac 係度係咁吹風叫人寧枉勿縱， 成件事完全係打手團有心自導自演

多謝你
大家最緊要係認清敵人，唔好自亂陣腳

心領